{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뚜르드제주게스트하우스펜션"
    },
    "text": "鐘達里ゲストハウスは周辺の観光地と隣接したところに位置しています。 客室では調理が不可能で、代わりに共用キッチンをご利用いただけます。 入室は17:00以降に可能であり、退室は10:00までです。 送迎サービスは提供しておりませんし、バーベキュー施設もご利用いただけません。 幼児を含む人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 すべての客室では共用トイレと共用シャワールームが利用でき、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できませんし、朝食は8:00から9:00まで提供します。 朝食はトースト、スープ、果物、コーヒー、ジュースが提供され、朝食料金はお1人様3500ウォンです。 事前にお支払いいただく場合、朝食をお受け取りいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鐘達里ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "鐘達里ゲストハウスは周辺の観光地と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理が不可能で、共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は17:00以降に可能であり、退室は10:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数を超える場合は、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児を含む人数を超える場合、追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはトイレとシャワールームはありますか？",
            "answer": "すべての客室では共用トイレと共用シャワールームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は8:00から9:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、スープ、果物、コーヒー、ジュースが提供されます。朝食料金はお一人様3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "事前に朝食の支払いをする必要がありますか？",
            "answer": "はい、事前にお支払いいただく場合、朝食をお受け取りいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 402
    }
}